# Portfolio

### NOM : DUCROCQ  
### Prenom : Renaud  

## Description  
Ce projet est un projet personnel réalisé en autonomie ayant pour but la création d'un site web.
Ce site contiendra des informations sur mon experience et mes connaissances dans le but de faciliter la visualisation de mes compétences ainsi que de ma personnalité.
